區域網絡問題

如果我有隻game要區域網絡先可以同朋友玩
咁要點先可以令到朋友係佢屋企連去我屋企個網？

Vlan

知唔知點搞

hamachi

唔識搞就去搵PCCW租條專線打機啦

自便

同一個屋企嘅上網

VPN 吓化

vLan =/= VLAN

WAN